[露撚底] 韓國瑜連自己中華民國邊日國慶都未知

係係好撚柒 點解中共唔簡個醒少少做

火車頭韓國瑜

勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共勁共.......

邊個國 ....真定假..有無咁柒

真定假

傻眼！雲林藍營競選桌曆 竟註記10月1日國慶日

〔即時新聞／綜合報導〕國民黨雲林立委參選人張嘉郡、謝淑亞以桌曆做為競選文宣品，卻被眼尖的網友發現其中將10月1日註記為「國慶日」，而10月10日則未做特別註記，讓許多網友相當傻眼，紛紛表示「現在是被中共統一了是嗎？」

臉書粉專「只是堵藍」PO文指出，有鄉民收到藍營在雲林做為競選文宣品的桌曆，桌曆上面有國民黨雲林立委參選人張嘉郡、謝淑亞以及國民黨總統參選人韓國瑜，但令網友驚訝的是，桌曆上竟將10月1日註記為「國慶日」，而10月10日則未做特別註記。對此粉專痛批「現在是被中共統一了是嗎？」也要大家收藏起來當證據。

許多網友看了超傻眼，紛紛留言表示「10/10不見了？」、「日有所思夜有所夢露出馬腳了！」、「他們一定會說印刷那邊的問題」、「未看先猜推給承包商」、「國民黨舔共舔過頭了，怪不得怕反滲透法」、「用選票送你們回你們的祖國」、「也太荒謬」、「這狀況不止一次了，某次總統選舉國民黨送的月曆也是把10月1號中國國慶列入，當時他們的說法是設計者下載到中國的月曆公版」。

我是知道答案的，但我請民政局局長回答，高雄發大財

露晒底

擺明突登架啦
諗住一當選就成個台灣送比中共

"專業"共諜

選贏左之後咪宣布統一，其實又好似無錯

醒既都唔簡中共做老細啦

你睇下侯任韓總統幾為台灣人著想，等出年畀中共統一左之後唔洗買過個月曆

賣國賣到出哂面

柒到上月球

檢舉匪諜，人人有責。 顛覆國家，唯一死刑

佢眼光遠大，為中共武統台灣做好準備，

佢個團隊都幾撚柒喎

甴近平都讚好

有冇痴線到咁

借位一推

每一個人既力量都係決定香港人成敗既關鍵

Made in China.

我係中國人呀屌